女團最好歌選舉 (玩住咁多先)

推

TT，歷史上第一，不接受反駁

食屎啦你

慘

又點呀你

頭板大戰

無毛毛靚既？

ddu-du ddu-du
Solo

沒有之一

你講咩撚野1呀

太好聽 唔洗比
一定正皮多多爆 冇負皮

最好聽沒有之一呀

solo就收皮啦

Red velvet

咁你貼出黎把撚呀
假民主

所以我咪負皮左solo lo

今次想轉燈邊隊